職業及環境衞生專業文憑課程

有冇人諗住報想知有冇用

你報邊間學校？

吹水科，讀返啲practical啲好過，電, engine

Cu